點睇2020 Mazda 2？

新牌仔第一架車諗緊出架新車（唔熟車，唔識揀二手）想睇下大家有咩意見

新牌唔好買新車，好撚有錢另計

後座畀狗坐，買jazz好過，仲平啲

新牌買部舊2 / 3操下車先

新牌仔買架貴啲啦
Mazda咁平

十萬左右 買部2014年 3仔 操下先

On99

利伸新牌買新車Here 揸左兩年hi都冇hi 過

又唔使你地俾人地問得就俾得起啦

你叻

真

Jazz啦

下下叫人買二手
俾得起理得人姐

大把人P 出新車啦，你窮啫

冇架好

連登神車mazda 都唔買
唔通買ae110咩？

主要係P牌手車多數較廢，易hi花心痛，心痛唔係因為架車要噴油哂錢，而係你架新車有瑕疵

咁當然上面幾位真係咁撚有貨既倒不如直屌全新bba

無問題 所以我咪話好有貨另計
我自己就窮撚驚驚 P牌渣H車》新mazda〉新benz

Why not 2014 Mazda 3

如果樓主要睇新車，呢個界別日本車黎講 Mazda 2 操控最好，個籠最正，不過黎座同尾箱偏細，經常只車兩個人嘅話係唔錯嘅選擇

成班女人咁計計計
仲要幫人計

人地有貨買新車mazda 2 你又叫人買bba
你唔好買lambo ? 9唔撚搭八

咁祝樓主好運啦 小心d渣唔好好似你咁

你唔俾人地只係得自己坐咩屌你

呢架野個樣好靚
但係好似唔多夠力？

樓主咁有主見就唔使問人點睇啦

Support
周街Jazz
Mazda2至少贏個樣先
我都差啲衝動地入showroom買咗

內籠靚
後座少坐人都係唔錯選擇

新牌先更加應該買新
路面經驗小又唔熟車
一陣架車有問題又唔知以為正常仲危險

2020年仲係2014果款黎

鐘意個款咪買

剛剛Facelift左第二次

日本已經係2019年停止發售
鬼佬facelift

日本賣緊喎
上ig search mazda2 好多日本新車相

日本車試吓toyoota c-hr
歐洲車買1系或者3系

原來改左
之前日本叫demio 19年停左
而家叫返mazda2

買 去馬 支持

要買就上Mazda 3
唔介意2.0又想hatchback就買14年二手 幾抵屌

Mazda改返晒全球同一個model name

新行貨Mazda 2 有齊主動安全設備
成件事抵買左

就係見佢個內籠幾正同樣靚仔

睇晒大家意見，其實我偏向考慮二手係自己真係唔熟車，同埋程序都唔太識又無熟車朋友，所以諗住新車較穩陣

呢度啲人係咪個撚個都係足球小將咁隻腳佔撚咗個人3/5高度

乜柒車都無legroom

自己想揀返1500cc既揭背車，咁係自己畢直內最靚仔我覺得係M2(M3其實仲中意，但好似2000cc？)
睇過好多巴打講既Jazz，好似都唔錯，如果我通常自己返工揸，放假車女朋友多，較少車多人既話，大家會推介邊架多d?

mazda2太細架，野又裝唔到
一係3一係gk5 jazz

係mazda2唔係m2呀屌你

M3如果有skyactive X一手都心郁郁